\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[pdfencoding=auto]{hyperref}
\hypersetup{
  bookmarksnumbered=true,
  colorlinks=true,
  pdftitle={オープンCAEコンテスト2021講習会オープニング},
  pdfsubject={オープンCAE学会},
  pdfauthor={今野 雅 (IMANO Masashi)(オープンCAE学会)}
}
\title{オープンCAEコンテスト2021講習会\\オープニング}
\author{今野 雅 (IMANO Masashi)\\(オープンCAE学会)}
\date{2021年9月11日(Ver.1)}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\maketitle
\section{プログラム}
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{1\zh}
\item
  12:30-13:00 環境構築相談
\item
  13:00-13:10 オープニング
\item
  13:10-14:40 山本 卓也 ( 東北大学 )\\
  \textbf{\color{blue} OpenFOAMによる気液2相流解析の基礎と設定例 ( 座学のみ )}
\item
  14:40-15:00 休憩
\item
  15:00-16:30 中村 太平 ( 株式会社日本アムスコ )\\
  \textbf{\color{blue} POV-RayによるOpenFOAM気液2相流解析結果のレンダリング ( 座学とハンズオン )}
\item
  16:30-16:50 質疑など
\item
  16:50-17:00 クロージング
\item
  17:15- 懇親会
\end{itemize}
\section{講習会でのお願い}
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{0.5\zh}
\item
  本講習会については録画を行い，
  オープンCAE学会の正会員および学生会員に対して公開致します．
\item
  質問する時以外は，音声をミュートしてください．
\item
  参加者のビデオは停止してください．
\item
  画面を共有する場合には，
  他の参加者に共有した画面が表示されるとともに，
  オープンCAE学会の正会員および学生会員に対して録画が公開されるので，
  共有する画面の内容には十分注意してください．
\item
  講義中の質問は，
  Zoomのチャットに書き込むか，
  挙手して講師が指名後に音声で行なってください．
\item
  ハンズオン中の質問は，
  挙手せずに直接音声で行なうか，Zoomのチャットに書き込んでください．
\item
  チャットでの質問は，講師以外のスタッフも答える場合がありますので，
  プライベートではなく全員に送ってください．
\item
  チャットの内容を保存して，
  Slackの講習会チャンネルにそのまま貼る予定ですので，
  公開不可の内容をチャットに書き込まないでください．
\item
  チャットで送るアンケートにご回答をお願い致します．
\end{itemize}
\end{document}
